用android同用iPhone既女仔係咪唔同類型？

好似用iPhone個D女女既外貌，氣質都係多數勝android女user

iPhone真係好多靚女OL用

仲要配合埋隻iwatch加靚靚gel甲

拍拖緊係同用iPhone既女仔拍啦

係呀用android就係肥毒柒呀
iphone就係高尚職業，大波女神，啲屎都香啲

點解而家啲ifan可以柒到咁stereotype癲撚到

係咪因為你無女友所以唔知道宜家全世界可以食用個個級別既港女都用iPhone架啦

拿，貓女孩個D就另計，不過睇怕都係An狗黎架啦佢

做雞有錢啲

加埋D靚靚高爭鞋，屌西腳

an女係咪做雞會窮個D，所以未換到iPhone

你鍾意啦 你開心咪得囉 肉酸到呢

咩咁肉酸

D高富帥Iphone 男user襯返D 白滑高質iPhone女user
好合理

中環大把45歲以上戴眼鏡著黑絲+高踭鞋嗰啲唔靚嘅中女用iPhone，你慢慢食哂佢啦

唔好咁痴線啦，用iphone既靚女都唔會揀你

正常女都唔要佢啦，樓主咁戇鳩

根本無論係唔係靚既女都9成手持iPhone

之前數據~40-45%香港人用iPhone，你呢啲鳩噏數據嘅人收皮啦，講野冇根據又要扮有數據

唔係個50%人咪大媽囉

唔通係D後生又高學歷既港女咩

希望你係假膠 因為你真係又戇鳩又笨柒，真係可憐你

駁唔到

同埋Android冇乜靚phone case用
唔通你要靚女去深水埗買淘寶雜嘜咩

D An狗真係陰濕
襯iPhone user夜晚忙住扑野，唔得閒覆個陣
就連群結隊咁踩iPhone用戶

我阿媽都用iphone

你唔係高富帥iPhone user 屌緊你條用iphone嘅超靚港女咩

係你冇女定係你快射？點解你冇份扑嘢嘅

iPhone女user示意圖

快D搵D An女黎挑機

要唔要分埋iPhone 幾就等於咩cup?

時下咩牌子咩款既An機係最柒
等我留意下咩女女會用

差唔多
係用華為果D特別樣衰

平胸港女:iPhone

地味大波妹：Android

做人做狗自己諗

靚女會覺得電話都有得嘈既毒撚好無聊好弱智

用android 既女仔一定係八婆 孤寒 計縮數

用得華為都無腦

An機影唔相冇相挑機

中環好多35以上嫁唔出西樣2d臉中女ol用iPhone
慢慢j飽佢
利申住上環 日日見到都想嘔

多謝你就係想你出黎quote返
進gap愛死你
就係想證明一定冇9成咁多

其實係 真係冇乜見過有學識又靚又有氣質嘅女用android

反而男嘅就好平均

冇可能我唔信
一定係an最多靚女用

明明係超過5成囉
你呢啲鳩噏數據嘅人收皮啦，講野冇根據又要扮有數據

就係睇過你幅圖想指正佢，不過我記錯咗percentage，不過搵唔到，所以話佢9成係鳩噏，好彩有你出黎po返，愛死你

Apple watch
唔係iwatch

唔好好似啲廢老咁亂叫啦，乜都加個i字

成陣酸叔味

港女的確係叫iWatch

係 唔好類

多數未結婚都係麻煩中女

佢地點擺設多 用處對佢地不大

買Hermès版 然後同人講買咗Hermès

iphone is fashion

果班可以直送堆填區

但公廁臭閪睇得起你先講啦

sure 啦！

食唔到既女都係公廁

唔捨得買的商品，都係唔合格，係垃圾

係到左彈右彈人地個spec乜乜乜，
又唔知道D女女都係拎黎襯衫架咋嘛
生活態度黎，同行山飲咖啡睇法國電影一樣

an狗講咁多反對不如拎多D示意圖出黎啦
咪係到鳩吹做鍵盤戰士啦

仲順手求埋J圖

宜家除左亞洲同既大媽同埋非洲人，有邊個中上樣後生女係唔用iphone先得架

尤其樣靚個班，個個手持iphone

佢地都幾難搵到D女黎挑機

係大媽

返pt果度，個個都用iPhone
有得一條線iPhone叉電，一條type c，一條micro USB
長期都有幾條友爭iPhone線叉電

用Android嘅我表示

咁先顯得用an機既女仔難能可貴
唔係D盲目追隨潮流既港女

用android+ipad呢

隨時比隻帽你戴, 正!

而家啲ifan開始講埋啲唔合理嘅嘢
竟然用iphone就係多靚女都講得出
又唔講幾多老人家 肥西 中女用 iPhone

樓主癲，你唔好同佢玩埋一份啦貶低自己，反而你同巨gap都會講吓理據話iPhone點點點反而先合理，stop making stupid people famous

宜家除咗唔靚女唔後生唔靚仔唔高唔有錢唔瘦嘅人之外

所有iPhone 用家都係又靚又有錢嘅人
你睇下你講啲嘢幾柒
死撚柒開啦

我：有邊個後生靚女唔用iPhone （意即：後生靚女係唔會用Android）

被你扭曲到變「宜家除咗唔靚女唔後生唔靚仔唔高唔有錢唔瘦嘅人之外

所有iPhone 用家都係又靚又有錢嘅人」

你睇下你幾柒啊
死撚開啦
好心你要反駁就帶圖來辯

其實iPhone好貴咩，
連登堆An狗洗唔洗唔捨得買部爛鬼手機到要搞到積埋積埋咁大怨氣

有D仲講到用iPhone既女仔=雞咁

真係goodest logic

你覺得係咪係囉，你社交圈子嘅靚女用iPhone+google搵到靚女用iphone圖，所以靚女都會用iphone，都唔知咩logic

好似巨gap幅圖咁，香港6成人用iPhone，六成人入面大把阿婆伯伯，只計後生嘅人都大把豬扒，毒撚，樣衰嘅人跟住你只攞靚個班人出嚟打飛機，概括出嚟喺後生靚女都會用iPhone真係goodest logic

同你認真討論真係減智商，已經唔係討論緊apple/android嘅問題，純粹係你鳩噏

唔買iphone就一定係因為俾唔起錢,窮人先用android，你都係goodest logic

樓主/idog：你睇你 用an用到盲撚埋
idog又贏

進gap狗你條撚屌學識睇data先吠啦

用iphone就用到好似你咁
咩叫 “影唔相” 呀
讀寫障礙呀你？

樓主瘋狂貼大陸雞相

其實香港d樓好貴咩，
連登堆窮L洗唔洗唔捨得買棟爛鬼樓到要搞到積埋積埋咁大怨氣

有D仲講到有樓嘅人=離地中產咁

真係goodest logic

An有相挑機未

睇tg見d大陸g都用iphone

話你知用an機啲女係麻撚煩好7多

仍然在等

圖？

呢D OL+靚裙，真係得iPhone襯到

無論啲女用咩都好 你都唔會有女架啦 關你撚事咩 金鐘毒撚

呢個有肚腩

an狗有圖未呀

咁耐都無an圖
用an機既女唔會自拍？

咁身邊識的靚女，的確多數用iPhone, 用 Android 通常都係豬扒，上兩個星期有個女看更大大聲，話華為影相好靚，要買華為，我真係笑而不語。

OL要埋堆，鬥靚衫鬥靚鞋鬥手袋，電話只係基本裝備，但係連基本裝備都唔會iphone，會比其他女同事睇唔起。

Android

夜晚企係砵蘭街度等客果D全部用iPhone
我知你一定係想要果D啦